有冇邊間藍店係好食/抵食？

暫時搵唔到

可能因為藍絲黑心又短視

藍店普遍都係不善經營又無良

食物質素服務態度都十分惡劣

好多唔需要刻意睇佢立場

食過一次已經唔會回頭

最慘全港一人食一次都賺到佢傻

真心 通常做得好食都係黃店
因為唔係利益行先嘅自私藍絲

求推介

藍屍除左開火鍋韓個啲大路野
仲識開啲咩?

冰室茶記

真龍門雖然極黃

但d 野食質素同個價錢唔係好成比例
如果唔係佢係黃, 正常唔會幫襯

不過知佢係黃後都懲罰左佢兩次

龍門居嗰間一開始真材實料好好食
茄湯唔係罐頭野、個蛋真係整到又滑又香
但裝修完之後就難食咗
希望老細見到會改善吓

龍門的確係偏貴
不過同價位既話梗係揀佢先

咖啡 壽司 麵包蛋糕
西餐 東南亞 同中菜
早幾日經過Starbucks (無開) 見到枱上放滿美心集團不同種類食物盒 然後提人罷食

員工態度差通常都藍
連基本禮貌尊重都冇
何來會識講公義良知